知唔知女朋友嬲左你 你應該抱邊個？

緊係抱歉啦

咁唔怪得你會激嬲女朋友

笑唔撚出

咩意思啊

笑左

已正評

抱SP

同我屙屎一樣

有無嬲埋右？

尊重

推比更多人笑

要記得轉ac啊

hi師兄

應承左唔會再用分身

樓主＝君子

推

嘩 哩個ok喎

抱怨

On9

唔好再抽啦

唔應該因為女友而抱怨的

抱住往黎屌

抱住佢黎屌

污穢既思想

嘩 喱個唔ok喎

屌閪好正常，又唔係屌屎忽，你父豆唔屌點有女？

你

收手啦好嘛？

望一望個名 笑咗

嘩 我警告你唔好係你條女面前講添呀
一陣分埋手
我唔想你到時又上黎喊苦喊忽話要跳樓死

你老母知唔知你咁on9

望住樓主嗰名就諗起上次嗰句嘢

唔好笑。負皮你。

史力加

我會繼續努力

好失禮咩

我地點會分手啊

往事就唔好提啦

今次趕貨交所以差啲

下次記得換AC

仲有佢啊哥 克力架

嘩

樓主幾時係紅館開show

抱緊自由

做咩咁sad